保方哭喪區

行行企企400万欧元年薪笑都來唔切

18年保方球迷 真係想喊
同歐聯決賽輸兩次有得比

保方：4年後再黎過！

可否換個歐聯冠軍畀保方

早啲出局 唔洗睇保方喺俄羅斯執波

係俄羅斯執波都好過依家連俄羅斯都冇得去

做教練就話

6個月內失歐聯冠軍, 失世界盃決賽周

希望佢今季有歐聯冠軍啦

笑你個頭咩
保方幾時派個膠
係攻唔入人有乜計
仲有個on9講後防猜波
明顯進攻出問題
以保方為首嘅防線冇問題

歐洲國家杯決賽
果次仲撚唏噓
完左場佢成個人呆左

世界盃都嬴過，算係咁㗎喇

雲廢老

見到都覺得唏噓

早D退出國家隊咪好囉

夾錢請個殺手暗殺阿雲生啦

用艾沙 基奥雲高 巴洛 大抄左啦屌

結果保方唔能夠創造歷史, 成為第一個踢6次世界盃既人
更加破唔到最多caps世界紀錄

講真...贏左世盃算係咁啦 光榮退落黎

Heartbroken

好少見保方喊

不要再post了

不要說了

慶幸既係 佢有拎過世界盃冠軍

姓雲既都是垃圾

呢個真,踢少屆姐, 又唔係未贏過, 當係俾機會其他人

佢應該係最後一屇....

廢老ventura

係有料就唔駛首回合比人入一粒啦

得罪講句
由佢決賽俾Casemiro射入已經知佢唔再係top class
加上意大利本身又唔係勁
就算去到決賽週都無咩可能贏到

最慘係臨老見住自己隊波陷入低潮，然後自己又破唔到6度參戰紀錄，咁樣退出唔sad就假

見證左保方成個足球生涯，有榮譽有唏噓，呢啲先係有血有肉嘅足球生涯

有冇迪羅斯屌鳩雲杜拿嘅圖?

希望下次見佢係教練身份贏世界盃

未能成為史上第一位六次打入世界杯決賽週的球員，始終有點遺憾

footballitalia
@footballitalia
·
2時
“I have not resigned, because I haven’t spoken to the President yet. "

Ventura

咁厚面皮

所以點解防守球員做唔到球王
最勁都係保不敗
但永遠唔會奠勝

有一個例外，碧根鮑華

咁後生就咁契弟，同保方以前年紀輕輕就擔起意大利嘅榮耀差成十萬八千里

省中人改變方向啊你老母

最後
點都要多謝保方咁多年嘅貢獻

心都痛埋

後生?

柒左，睇錯左人名

果陣就好退啦

On9仔

邊到有佢件衫買

一代門神

佢係輸左三次

都成40歲 仲頂住個門將位